希望 '守望孩子行動' 黃衫哥哥站出來告班死黑警

見到套片真係好撚慶，班死黑警仲講話係 yellow object, 頂佢個肺。希望黃衫哥哥早日康復。而家有哂片，希望可以行出來告班死仆街，為自己及所有被屈打嘅兄弟姊妹取回公道。無限感激。

今日個記招死差佬又鳩up, 死口唔認有踢人。希望黄衫兄弟可站出來，告鳩班死仆街，有片為証，攞回公義。